客觀分析：運動將被和理非行動主導，降低運動嘅能量

成場運動有兩條線：勇武、和理。

前者模式不斷轉變，由set rb,堵路，到破壞公物，然後從户外轉移至户內，搞裝修、和你shop。勇武條線視乎目前嘅情況不斷調整策略，目的係想 每次出嚟可以minimise被捕手足，又可以 achieve最大效益，如令商場收皮等。但睇返呢幾次和你shop，可見班狗不斷降低執法條底線，商場照入，街坊look嘅和你 shop手足照拉，明顯打擊緊不斷因時制宜嘅勇武路線。

反觀，和理條線就一直都好穩定。成個pattern無太大起伏。即使早個排無不反對，和理非淡咗都好，但當個市又回歸寧靜，有返不反對，和理就可以出返嚟。

仲有其他原因，包括抗爭疲勞、倚賴長期抗爭心態 eg黃圈消費同區議會、班狗地下化拉人等。even久違嘅文宣攻勢、街站工作、地區宣傳都一蹶不振之下，就更打擊運動嘅能量強度。

當勇武萎縮，之後比和理主導呢場運動，客觀現實係 無咗黨鐵提早收車，tg喺18區放題，然後就變成永續性抗爭。

五大訴求係有逼切性㗎各位。梁天琦屌過泛民過去三十和理非無用，所以先要勇武。我唔想今次又因爲我地身體誠實之下放棄，否則五大訴求永遠只係一句口號。

個人覺得和你shop係和理非行動

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

push

漢奸和理是饅頭派